求解答resign後問題

同上司嘈左 我resign 通知期內返工 遲左3個鐘 你懂的
佢叫我返屋企 聽日再返 我wts問佢聽日返幾點（因為我地要輪更）
佢block左我wts 咁我仲洗唔洗返 洗唔洗賠錢？

輪更都唔知聽日既更嗎？番埋佢啦

遲左到就調轉左莊閒 你懂的

唔知因為佢拖糧 跟住我冇返 後尾佢話 一係賠錢一係返埋通知期佢
所以佢只係講左一日更比我知

咁宜家應該點 又冇講返幾點

唔洗理佢 一世唔洗番

真？驚要賠錢

打電話問左先 如果佢話你以後唔洗返 係咪應該佢賠錢比你呀

佢係叫我第日返 但又唔講幾點 一陣打去睇下

返咩工種？

F&B

拖糧搵勞工署啦

搵左了